{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159635?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 섬진강햇살맞이펜션"
    },
    "text": "蟾津江の眺望で川の近くに位置するペンションです。 ペンション内ではペット同伴と個別の石板バーベキューが可能です。 ただし、客室内の魚や肉を直火方式で焼くことは禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 また、客室内は禁煙です。 別荘棟はペンションの住所と違う位置にありますので、予約及び訪問の際には事前に住所を確認してください。 入室は15:00以降に可能であり、退室は11:00までです。 バーベキューは石板バーベキューが利用でき、人数によって値段が変わります。 各客室には個別テラスがあり、活用できます。 幼児の場合、オフシーズンには10,000ウォンが追加され、オンシーズンには20,000ウォンが追加されます。 幼児を含めて最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。 客室情報では101、102号は暖炉が備えられており、使用が制限なく可能です。 無料Wi-Fiを提供します。 10kg未満の愛犬を1匹同伴する場合、10,000ウォンの追加料金が発生し、同伴可能な愛犬の数には制限がありません。 入室可能な部屋は全室で可能であり、現地での決済が行われます。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 お知らせでは入室は15:00以降であり、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは蟾津江の眺望で川の近くに位置しています。ただし、別荘棟はペンションの住所と違う位置にありますので、予約及び訪問の際には事前に住所を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "はい、ペンション内ではペット同伴が可能です。ただし、10kg未満の愛犬を1匹同伴する場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。同伴可能な愛犬の数には制限はありません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では直火方式での魚や肉の焼きは禁止されており、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは個別の石板バーベキューが利用できます。人数によって値段が変わります。"
        },
        {
            "question": "客室にはテラスがありますか？",
            "answer": "はい、各客室には個別テラスがあり、活用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、オフシーズンには10,000ウォンが追加され、オンシーズンには20,000ウォンが追加されます。最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "暖炉のある客室はありますか？",
            "answer": "はい、101号と102号の客室には暖炉が備えられており、制限なく使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 508
    }
}